喇沙仔單嘢被遺忘快啲，定係熱刺捧杯快D

好笑咩

一日啦 宜家熱門都無哂啦

兩個都好好笑

因為班女權撚姐 想推都推唔到